hkbn家居寬頻 + csl電話plan到期

屋企用緊hkbn 100mb，績$128，幾滿意但想睇吓有無其他優惠(mytvsuper唔要也罷)
ps.早幾個月個fd轉電盈話送左ps4 pro，但我岩岩check又唔見

另外電話用緊csl 4G plan，1gb數據 $130 (擺明唔夠用)，想轉plan但唔想太貴+綑死，因為手機壞壞地唔係成日用，年底前100%會換手機

有無報價？急問
TG: @nulak
鳩email: a3235325@yahoo.com.hk
你add我啦

無SALE竟然?

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

反而無HKBN報價